{
  "id_query": "27223554",
  "total": 17601,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.851234,
  "origin_question": "Iphone 6 có nghi âm cuộc gọi đc ko qtv oi",
  "hits": [
    {
      "score": 15.443022,
      "id": "19348949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến ở camera trước sao ko sáng khi có cuoc gọi nhỡ add",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 không có LED thông báo nháy khi có cuộc gọi nhỡ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.433478,
      "id": "18641694",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 có ghi âm cuộc gọi đươc không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.906986,
      "id": "19815927",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong bản đăng ký huyện nghi lộc ko đc mua hay dao mà ko co huyện nghi lộc add",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại khu vực này bên em vẫn chưa có các siêu thị Thegioididong.com anh nhé. Mong anh thông cảm. Trường hợp này thì nếu được anh có thể chọn khu vực khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.520196,
      "id": "19867398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi gọi qua messager phía bên kia ko thể nhận đc âm thanh là tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Micro > Messenger > Bật xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.458447,
      "id": "20020014",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi tgdd goij mà e ko bắt masy đc . Thi s ak",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này chị có thể cung cấp lại số điện thoại để bên em kiểm tra cho chị nha!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.320541,
      "id": "20506053",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi gọi video ko nghe được âm thanh",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.149935,
      "id": "28300713",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có ghi âm cuộc gọi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Các dòng điện thoại iPhone thì đều không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.456067,
      "id": "17769467",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em mua iphone 6 về họ bảo máy chính hãng mà sao chụp ảnh ko tắt âm đc. Liệu có phải máy lock không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy bạn mua tại đây và bạn vào cài đặt -> cài đặt chung -> gới thiệu , rồi chụp lại màn hình gửi lại cho mình nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.22656,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.146394,
      "id": "17857609",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào ghi âm cuộc gọi trên iphone không QTV.nếu có xin hãy hướng dẫn cụ thể.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có cách nào ghi âm cuộc gọi cho iPhone bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.085184,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.085184,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912201,
      "id": "21630000",
      "field_search": "question",
      "question": "S iPhone 6 of e ko mở đèn flash khi có cuộc gọi đi z?? E thử mở r nhưng ko đc",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn cho lắm vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.823173,
      "id": "31304322",
      "field_search": "question",
      "question": "anh oi Con nên xài iPhone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào chị NamDạ, hiện tại sản phẩm vẫn dùng tốt cho tác vụ nghe gọi lướt web sử dụng hàng ngày chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.643399,
      "id": "27231926",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e có để âm báo khi o ng gọi đến mà lúc ngta gọi chả có tiếng có sao k a @@",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên hông máy và bấm phím tăng âm lượng lên xem có khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.540857,
      "id": "22179824",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co Nen len os11.2 ko..ad oi",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn sử dụng những tính năng được nâng cấp thì cập nhật lên iOS 11.2 vẫn ổn, còn nếu không có nhu cầu thì mình thấy nên để bản iOS 10 sẽ ổn hơn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.176411,
      "id": "24011639",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ghi âm cuộc gọi bằng ứng dụng nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, máy chưa hỗ trợ sử dụng ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.134993,
      "id": "26178453",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e có cái iphone 6 bị chại pin bên mình có thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.104072,
      "id": "22662303",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì có giao hàng tận nơi k? Có mất thêm cuoc không qtv?",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc khi mua trả góp bên em không hỗ trợ giao hàng tận nơi được anh nhé. Anh sẽ cần phải đến cửa hàng để làm thủ tục và nhận máy đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.003667,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.88918,
      "id": "23216039",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi cho hỏi hôm nay đặt mua thì đc giá 8490000 và có đc nhận máy ngay ko ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nha. Vì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá nếu chị nhận máy trong thời gian từ 18 đến 20/11 thôi chị nha.Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.839181,
      "id": "18125963",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV mình mới mua iPhone 5 se nó 64 G sao mình mở máy có 55 G cho mình biết một chút với lại 5 Se ko có chức năng thích nghi màn hình vô cài đặt chung xong bấm vô trợ năng ko thấy chữ thích nghi màn hình hay là 5 se ko có chức năng này",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thống chiếm dung lượng khoảng 8-9GB nên máy trống chỉ khoảng 55GB nhé bạn .Điện thoại iPhone SE có chức năng thích nghi màn hình . Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.800449,
      "id": "18249798",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB  sao mà tắt âm bấm bàn phím mà vẫn không được thế QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt -> âm thanh -> tắt âm bàn phím đi rồi kiểm tra xem nhập chữ có âm nữa không bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.780681,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.739262,
      "id": "31077991",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc,E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.723259,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.675093,
      "id": "25323303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cửa hàng có thay vỏ iPhone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.64503,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.63039,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.58587,
      "id": "31704686",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6plus bị hư nút âm lượng mình có thay được ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa máy. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa rồi thông tin sau anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.551028,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.522895,
      "id": "27828910",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv. e muốn trả góp iphone 6 có đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể góp sản phẩm này trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.50814,
      "id": "23285693",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi! Mua online co duoc tra gop 0% lai xuat ko?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đặt mua với giá online 8.490.000₫ thì anh không được tham gia lãi suất 0% anh nha. Anh có thể đặt mua với giá thường 8.990.000₫ để tham gia trả góp 0% nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.472524,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , ip5 s làm sao để tải ghi âm cuộc gọi ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi trên máy nên chưa thể cài đặt được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.455062,
      "id": "20643891",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi dao ip6 sao khi sạc pin la cam biến van tay ko đc nhung khi rút bộ sạc ra roi thì lại cam biến đc và nhạy lam . Chắc do dong điện ko ổn đinh phai ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn thử sử dụng bộ cáp sạc khác, để kiểm tra nguyên nhân có phải do cáp sạc không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.36893,
      "id": "22611282",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32G có màu bạc ko qtv",
      "answer": "Chào anh Nam,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc ạ, chỉ còn 1 màu vàng đồng này thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.334112,
      "id": "27783769",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Viber e gọi đi nước ngoài ko đc vậy ad gọi nó ko vô Viber mà vô điện thoại thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì người bạn gọi có sử dụng viber và có đang online không vậy, lưu ý là người đó cần sử dụng viber và cũng đang online thì mới gọi được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.306623,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.279859,
      "id": "28076932",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cũ có  còn ko ban oi",
      "answer": "Chào anh Dạ còn anh nhé, không biết là anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra hàng cho anh ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.27531,
      "id": "21426424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb có hổ trợ 4G ko QTV",
      "answer": "Chào anh NamMáy Iphone 6 16Gb vẫn hỗ trợ 4G anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.268657,
      "id": "28987732",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 cài mật khẩu 6 số chức cài 4 số ko đc hả QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trên điện thoại iPhone máy cho bạn chọn phương thức bảo mật là 6 chữ số hay 4 chữ số bạn nhé .Bạn vào phần Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Bạn nhập mật khẩu cũ > Thay đổi mật khẩu > Nhập lại mật khẩu cũ > Tùy chọn mật khẩu > Mã số 4 số > Bạn nhập mật khẩu 4 số bạn nhé .Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.231154,
      "id": "28422299",
      "field_search": "question",
      "question": "S iPhone 6 e mua xài đã vài ngày thì âm thanh bị mất KĐL mới có âm thanh",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn khởi động lại còn bị mất âm thanh không để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.196564,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18423,
      "id": "21171981",
      "field_search": "question",
      "question": "Den nhay bao cuoc goi nho,tin nhan...cua ip minh vao dau vay qtv?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.180125,
      "id": "20065091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi cho e hoi cai tk nay sao e vao ko dc a",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com nơi tạo tài khoản cho máy để được kiểm tra lại tài khoản vì mình đăng nhập cũng không đúng nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153666,
      "id": "22518206",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.2 có dùng đc 4g Ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang sử dụng iPhone 6 chạy IOS 10.3.2 thì có thể sử dụng được 4G nha bạn lưu ý phải sử dụng sim 4G và khu vực bạn sinh sống có phủ sóng 4G nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.132179,
      "id": "18222610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi đc nhiều game có đồ hoạ cao 3D không QTV",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 vẫn hỗ trợ bạn chơi được các game có độ họa cao như Asphalt 8 hay FIFA khá tốt bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.124032,
      "id": "19614337",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 có chả góp0 % ko hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện máy này không còn được công ty tài chính hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện vẫn còn nhiều gói lãi suất hấp dẫn khác đấy ạ, nếu anh quan tâm thì anh vui lòng cho em biết thêm độ tuổi của anh, anh đang có các giấy tờ gì(CMND, hộ khẩu,...), anh muốn trả trước bao nhiêu và trả trong bao lâu để em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.05928,
      "id": "19787918",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 32GB khi gọi qua mesenger thì phía bên kia không thể nghe được âm thanh được vậy?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.03863,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.037988,
      "id": "28338452",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi đc max cấu hình :âm dương sư, âm dương sư moba, liên quân, PUBG hay không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể chơi được hầu hết các game trên max cấu hình, PUBG thì chưa đáp ứng được ở mức này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.978033,
      "id": "23169005",
      "field_search": "question",
      "question": "minh o nghi tam tay ho hien con may ko vay",
      "answer": "Chào anh,Dạ, hiện tại sản phẩm này đang có hàng tại khu vực Số 90, đường Nghi Tàm, tổ 7, cụm 1, P. Yên Phụ, Q. Tây Hồ, Tp. Hà Nội của mình đấy ạ, Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.948846,
      "id": "31601431",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa iphone 6 chính hãng tại thế giới di động không tắt được âm thanh khi chụp hình ak qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn gạt cần tắt âm thanh ở cạnh trái máy và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.861468,
      "id": "32141810",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này có tính năng giới hạn thời gian gọi đi ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng Giới hạn cuộc gọi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.832307,
      "id": "20414888",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi Sao ip6 cua em sac pin la Cam bien van tay doi luc ko duoc bay qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé:- Xóa và cài đặt lại dấu vân tay- Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay - Khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.82124,
      "id": "18239140",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 có cài đc ios 8.1 k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 4 thì không cài đặt phiên bản iOS 8.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.792827,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.769014,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.728454,
      "id": "21779565",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa Iphone 6 32gb và 6s 16gb thì nên xài cái nào vậy adm? Mình ko có nhu cầu chụp hình. Pin con 6 xài đc 1 ngày với fb, zalo và nghe gọi ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6s sử dụng chip Apple A9 2 nhân 64-bit, ram  2 GB nên cho hiệu năng cao hơn so với iphone 6 bạn nhé Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH iphone 6 cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.722276,
      "id": "24505283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ xuống 10 đc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.693339,
      "id": "28762172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có khôi phục đc ghi âm đã xóa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu đã xóa rồi thì sẽ không khôi phục được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.670636,
      "id": "23227869",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm bàn phím số khi gọi của mình nó cứ kêu khi bấm. Mình đã cài đặt tắt âm các kiểu rồi mà lo được . Có phải có lỗi phần mềm gì đó lo vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên cạnh trái của máy xem còn âm đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.662338,
      "id": "27621225",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình gọi video FB Zalo nói không nghe gì hết vậy qtv?gọi không có video thì nghe gọi bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vào Cài đặt -> Quyền riêng tư -> Micro -> chọn ứng dụng Messenger và Zalo -> Bật lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.652525,
      "id": "21432425",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi ntn phải lam như nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em vẫn chưa rõ vấn đề anh cần hỗ trợ. Mong  nhận được sự phản hồi từ anh để bên em tư vấn giúp anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.648332,
      "id": "20465349",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi kiem tra dùm máy ip6 em đi kích hoạt tu ngay nao va con bao hanh ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn là IPHONE 6 chính hãng và đã hết hạn bảo hành nên không thể kiểm tra được ngày kích hoạt bạn à.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6390705,
      "id": "27013536",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cân đc game PUBG mobile alsphat 8 cũng như các game nặng khác đc không QTV.",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn đáp ứng được yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.632591,
      "id": "29837162",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có thể chơi liên quân mượt đc ko ạk",
      "answer": "Chào anh,Máy có thể chơi game này mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6101675,
      "id": "25695954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP 6 này không tắt được âm thanh khi mình bấm các số để gọi ý , nó kêu bip bip tìm mãi ko thấy chỗ tắt",
      "answer": "Chào bạn, Đây là thiết kế mặc định của máy nên không tắt được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.570947,
      "id": "29444551",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có còn hổ trợ tải game ko qtv",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy còn hỗ trợ tải game bình thường bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.570038,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.565734,
      "id": "28006110",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách tắt âm thanh chụp ảnh điện thoại iphone 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chuyển máy về chế độ im lặng hoặc gạt công tắc trên cạnh trái xuống dưới là được bạn nhé, nếu bạn mua máy xách tay Nhật hay Hàn Quốc thì không tắt được.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.55655,
      "id": "17747472",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi sao ko co hang iphone 16g nua a.",
      "answer": "Chào anh Anh,Anh quan sản phẩm sản phẩm Iphone nào thế ạ có thể thông tin cụ thể tên để em hỗ trợ kiểm tra cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.54981,
      "id": "30562061",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên iOS 12có chạy đc ngon lành không qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật này giúp máy chạy nhanh hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên nhaThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.543068,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi cách tắt âm camera va khi có cuộc gọi đến có tiếng ah phát lên như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.541179,
      "id": "27430610",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi iPhone cua minh bi mat bi cúp nguồn,thi minh co the tim thay dc ko qtv.minh muon dinh vi iPhone nhu thu nao",
      "answer": "Chào bạn, iPhone tắt nguồn thì không có cách nào định vị được cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5111,
      "id": "24643259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 có lag nhiều ko vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn cập nhật lên iOS 11 thì máy có giật nhưng không quá nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.491962,
      "id": "29204941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có ứng dụng ghi âm giọng nói mặc định trong máy không QTV/",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 vẫn có ứng dụng ghi âm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.467123,
      "id": "24663925",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi bật led cảh báo sao gọi ko nháy đèn v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Led thông báo chỉ sáng khi bạn tắt màn hình máy thôi nha. Nếu bật màn hình sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.449301,
      "id": "30330534",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e cứ hiển thị luân phiên âm lượng tắt với âm lượng mở  Mà e ko hề nhấn tắt âm hay bật âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn và home trong khoảng 5- 10s xem có hiển thị quả táo cho máy khởi động lại được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.446064,
      "id": "19535126",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g có bảo mật Vân tay ko Qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bảo mật vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.436518,
      "id": "29034151",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi cho hoi iphone va android dung chung tai khoan gmail thi co tim duoc thiet bi that lac ko vay",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc là 2 máy không hỗ trợ định vị thiết bị lẫn nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.375372,
      "id": "18070001",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND và bằng lái xe có mua góp đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND, bằng lái xe thì anh có thể tham gia trả góp cho máy gói lãi suất 4.31% anh nhé. Anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 940.000₫/tháng trong 12 tháng anh nha. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.341966,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.324755,
      "id": "22647251",
      "field_search": "question",
      "question": "Gọi facetime bằng 3g k đc hã",
      "answer": "Chào bạn.Dạ máy vẫn hỗ trợ gọi facetime bằng 3G được bạn nhé. Tuy nhiên đường mạng khi sử dụng sẽ không thể ổn định như khi bạn sử dụng Wifi nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.313644,
      "id": "18316863",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 0đ thì có đc duyệt ko vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp 0đ vẫn được duyệt như thường anh nha. Anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi đó ạ.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.29855,
      "id": "21663536",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao độ sáng màn hình đt tự động thay đổi vay qtv. Chỉnh độ sáng vừa phải. Quay qua oi phim quay lại độ sáng thay đổi. Âm thanh khi mở music cung vậy mở lớn thì nghe rè rè. Vay có sao k qtv",
      "answer": "@Minh Hằng: sao k ai tl het vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.291449,
      "id": "29029644",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay trúng này em đc mua iPhone 6 k ạ Qtv",
      "answer": "Chào anh Hiện với sản phẩm iPhone bên em chỉ hỗ trợ mã giảm giá lên tới 3% thôi anh nhé. Hiện thông tin của mã giảm giá có ghi rõ là không áp dụng cho iPhone, Samsung và laptop đó ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.278101,
      "id": "25953234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc zin theo máy iPhone 5s có sạc cho iPhone 6 đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ sạc iPhone 5s có thể sạc được co iPhone 6 bình thường không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.269498,
      "id": "22250024",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp 0% cần CMND và gplx có cần xác minh gọi đt về gia đình ko qtv! E 22t.",
      "answer": "Chào anh, Dạ thường tham gia góp có gọi về gia đình ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.26929,
      "id": "31857850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bây h chơi liên quân, pupg, alphal 8 max cấu hình đc ko ạ. Liên quân fps cao đc bao nhiêu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được, máy có thể giật lag và thoát game bạn nha.Về Fps bên mình chưa có điều kiện trải nghiệm game trên máy nên chưa có thông tin hỗ trợ bạn được.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.257256,
      "id": "18720666",
      "field_search": "question",
      "question": "chuyen ve khu vuc thieu hoa di qtv oi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ cho anh mua hàng sản phẩm anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.255852,
      "id": "22166024",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 củ ở vị thanh hau giang có hàn ko qtv???",
      "answer": "Chào anh,Rất xin lỗi anh vì nhầm lẫn của em nha anh! IPHONE 6 CŨ em kiểm tra không còn hàng tại các siêu thị Thegioididong.com khu vực Vị Thanh ạ! Anh tham khảo các sản phẩm khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.252947,
      "id": "25202156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Nokia 6 đc 4thang rùi giờ mjh muốn đổi máy iPhone 6 có đc ko bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 4 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.166016,
      "id": "27010804",
      "field_search": "question",
      "question": "Phú quốc còn iphone 6 thường ko qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện điện thoại iphone 6 32gb vẫn còn hàng tại:-104 Ba Mươi Tháng Tư, KP. 01, TT. Dương Đông, H. Phú Quốc, T. Kiên Giang (đối diện nhà hàng Ra Khơi)-Số 73 đường Nguyễn Văn Cừ, KP. 3, TT. An Thới, H. Phú Quốc, T. Kiên Giang -142A-142B Nguyễn Trung Trực, TT.Dương Đông, H.Phú Quốc, T.Kiên GiangAnh có thể ghé mua hoặc anh để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.144249,
      "id": "25642015",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , ip 6 chỉ có bản gold , ko có grey à QTV ? T muốn mua bản Grey thì có đặt đc ko ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu xám nên không hỗ trợ anh đặt hàng được anh nha, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.139877,
      "id": "17503976",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd với blx thì có mua trả gop iphone 6 32g đc ko",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB với chứng minh nhân dân, bằng lái xe được nha anh, hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.106268,
      "id": "24219369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hỏi giờ gọi và nt của e chỉ có rung mà e cho âm lượng rồi mà vẫn k có chuông phải làm tn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.103042,
      "id": "19601326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben mjnh con iPhone 6 32F mau i vay ban oi",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em đang kinh doanh máy iPhone 6 32GB màu vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.065629,
      "id": "30656158",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh oi niu mua dt iPhone 6 co tra góp k",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp sản phẩm, mình chỉ cần đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp), sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc)  là có thể trả góp được rồi ạ!Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.047077,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.027004,
      "id": "26535429",
      "field_search": "question",
      "question": "Hoi sang minh có đặt  mua iphone 6 mà bên tgdd chưa gọi lại cho minh vay,Hoi sang minh có đặt  mua iphone 6 mà bên tgdd chưa gọi lại cho minh vay",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em kiểm tra đơn hàng cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.001493,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.962695,
      "id": "31403894",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi la ios 11 la cai dat chang cuoc goi roi khi cap nhat va loi thi cai phan chan cuoc goi do co tu mo ra ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Khi đã chặn cuộc gọi thì máy sẽ không tự động bỏ chặn khi cập nhật phần mềm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.95962,
      "id": "29585466",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi, iPhone6 32G Bluetooth khong ket nói cho dien thoai khác, vậy có dc ket nói cho thiết bị âm thanh, hay tai nghe Bluetooth các loại  dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bluetooth của máy có thể dùng kết nối với tai nghe bluetooth hoặc loa bluetooth hoặc các thiết bị bluetooth khác bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.956715,
      "id": "19502887",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho e Hoi iphone 6 có hiệu năng muot mà ko Ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này có hiệu năng khá mạnh nên dùng mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.896572,
      "id": "20367192",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua iphone 6 này thì có đc góp trước 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện để tham gia TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG với lãi suất 3.75%/ 2.17% của Công ty FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.892417,
      "id": "21366040",
      "field_search": "question",
      "question": "màn hình iphone 6 làm bằng j  ko dán keo có dễ trầy ko v QTV",
      "answer": "Chào anh,Mặt kính cảm ứng của Điện thoại iPhone 6 32GB là Kính oleophobic (ion cường lực) nên sẽ không dễ trầy đâu anh nha. Nếu không yên tâm anh có thể dán thêm Miếng dán thường chống trầy xước cho máy nữa là được nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.876753,
      "id": "20242861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 khi có cuộc gọi đến chỉ báo nút trả lời ko có song song nút kết thúc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình và gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.861536,
      "id": "18694932",
      "field_search": "question",
      "question": "chuyen hang ve khu vuc huyen thieu hoa di qtv oi",
      "answer": "Chào anh,Nếu có nhu cầu đối với sản phẩm, anh hãy để lại thông tin họ tên và số điện thoại bên dưới bên em sẽ liên hệ và chuyển hàng về siêu thị gần khu vực của anh trong vòng từ 2–5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) anh  nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8504505,
      "id": "21727724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để tắt âm thanh chụp hình ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn gạt công tác tắt âm bên hông của máy xuống là tắt âm chụp ảnh được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.816145,
      "id": "21127481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có xem đc kính vr ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến con quay hồi chuyển nên có thể sử dụng được với kính VR nhưng kính VR phải tương thích với điện thoại nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.777915,
      "id": "24646916",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ khẩu công chứng đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, tuy nhiên Hộ khẩu bản sao công chứng phải chưa quá 3 tháng anh ơi, vui lòng cho biết anh còn có các giấy tờ nào khác nữa để siêu thị bên em tư vấn anh trả góp nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.777675,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi tại sao máy iPhone 6 của mình khi có cuộc gọi đến mesenger trên màn hình khoá không hiển thị nút xanh đỏ để nghe hay từ chối cuộc gọi mà chỉ hiển thị tên của người gọi đến sau đó phải bấm nút home mở khoá vào Mesenger mới nhận được cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định của ứng dụng bạn cần vào ứng dụng Messenger mới nhận cuộc gọi được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.77097,
      "id": "27330314",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy tới giờ (30/4) máy em thường xuyên bị tình trạng không đổ chuông khi có người gọi đến, dù em đã tắt chế độ im lặng, âm thanh chỉnh full hết, âm bàn phím, âm khoá màn hình cũng tự động mất sau một đêm luôn.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.747139,
      "id": "25023182",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko co the visa co đc giam 500k ko qtv..",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh không dùng thẻ Visa thanh toán thì không được giảm 500.000đ ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.745985,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị oi cho e hỏi máy ip của e gọi zalo k truy cập dc micro là sao ạ. Gọi cho số điện thoại thì rè rè. K nge gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - chọn cho phép zalo rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.735096,
      "id": "20978028",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi lam on cho minh xin cai link Phan mềm tai video ve may iPhone voi a",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể tham khảo cách tải video trên Youtube bằng iPhone tại này anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.730699,
      "id": "27804211",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên ios 11 ngon ko za QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 32GB chạy IOS 11 vẫn mượt và ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.7301445,
      "id": "29915395",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb có đèn led thông báo tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này không có đèn led thông báo ở phía trước như điện thoại  Android anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.722101,
      "id": "20550345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình cách ghi  âm tự động tất cả cuộc gọi tự động trên IOS nhe ad, hoặc 1 ứng dụng ghi âm cuộc gọi tự động, mặt dù mình đã thử rất nhiều ứng dụng nhưng rất lằn nhằn k cài đặt được, thanks a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : Call Recorder Lite  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.721483,
      "id": "28826577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có chơi đc liên quân cấu hình trung bình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mức cấu hình trung bình của game máy chơi được khá là ổn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.707644,
      "id": "29513939",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv iphone 6 có thể chơi được các tựa game đồ họa nặng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.70631,
      "id": "30776254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi đc game pubg ko ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể chơi được game với cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.702393,
      "id": "29375288",
      "field_search": "question",
      "question": "Choe hỏi máy iPhone SE nút âm lượng nó có sụt sịt ko hay là nằm yên một chỗ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các nút âm lượng của máy có thiết kế rất chắc chắn chứ không lỏng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.701399,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại Iphone 6 em gạt nút âm lượng sang im lặng sau một thời gian sử dụng em vẫn để im lặng nhưng khi chụp hình hay có cuộc gọi đến vẫn đổ chuông. H phải làm sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng gạt lên rồi gạt xuống lại, sau đó khởi động lại máy xem có bình thường chưa ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.693971,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.674298,
      "id": "27145667",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ip 6 của mình gọi dt nói chuyện bt mà sao gọi fb zalo bên kia ko nge dc. có phải do lỗi mic ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Zalo, Messenger > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.670408,
      "id": "27183247",
      "field_search": "question",
      "question": "em vừa mua iphone 6 được tháng ( trả góp0 giờ em muốn đổi qua huawei nova 2i trả góp đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua trả góp lãi suất 0% thì không hỗ trợ đổi sang máy khác model được nha anh, anh phải thanh lý xong hợp đồng với công ty tài chính, sau đó anh bán iPhone 6 lại cho bên em và làm hồ sơ mua góp lại Huawei Nova 2i mới được anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.647863,
      "id": "21643647",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iphone 6 khi cuộc gọi đến thì đèn flash phía sau máy chớp liên tục làm sao tắt đc ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt flash thông báo đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.646133,
      "id": "30968878",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên quân iphone 6 bậtt fps 60 đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ chơi Liên quân Fps 60 anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.639694,
      "id": "24521885",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho e hỏi e cài đặt đèn sáng khi gọi đến sao lúc có đèn nháy sáng lúc ko a?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.6369,
      "id": "28437066",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay đc pin iPhone 6plus  sang 6 thường đc k",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc có thể là không được anh nha, mỗi máy sẽ phải dùng đúng loại pin của nó mới được đó ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.635338,
      "id": "27403432",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g xai ios 10 hay ios 11.cai nao on hon?dinh mua,de biet cai luon khoi mat cong ra mua rui fai suy nghi nua?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 32GB chạy IOS 10 hay 11 điều ổn định và mượt nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.617013,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.611163,
      "id": "30034728",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình đã mua góp đc 4 tháng hỏi giờ có thể mua thêm đc ko ạ ???",
      "answer": "Dạ chào anh Hoàn toàn được anh nhé, anh có thể tham gia trả góp được sản phẩm anh quan tâm ngay với công ty tài chính khác ạ. Không biết anh đang có hồ sơ trả góp với công ty tài chính nào vậy ạMong tin từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.608231,
      "id": "17758500",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoỉ IP 6s xuất xứ Hàn quốc có tắt được âm thanh khi chụp hình  khoog?",
      "answer": "Chào bạn , iPhone Hàn không tắt âm chụp ảnh được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.600628,
      "id": "24094752",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa iphone 6 max âm lượng nghe gọi cả loa trong và loa ngoài đều hơi rè. Cho mình hỏi đây là lỗi phần cứng hay phần mềm. Mình đang dùng ios 10.3.1. Không biết đây có phải lỗi chung không?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do khi bạn mở âm lượng mức cao nhất thì âm thanh sẽ nghe hơi rè, và máy nào thì cũng như vậy bạn nhé. Bạn có thể kiểm chứng bằng cách mở các thiết bị phát loa khác, và khi bạn mở âm thanh cao nhất đều sẽ nghe hơi rè nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.53673,
      "id": "18343774",
      "field_search": "question",
      "question": "B oi cho minh hỏi minh moi mua máy iPhone 6 bản 32g",
      "answer": "Chào chị,Trong trường hợp này chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất chị nhé.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.528658,
      "id": "18089865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay phim camera sau thì âm thanh bình thường còn khi quay phim camera trước thì không có thu đc âm thanh chọc em cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.482847,
      "id": "24886067",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua iphone 6 hay 6 plus có hết thời ko qtv",
      "answer": "Chào anh !  Kiểu dáng của hai sản phẩm không hết thời đâu anh, và hiệu năng của hai sản phẩm vẫn tốt nên vẫn là một trong những smartphone đáng mua anh nhé. Hiện thì bên em đã hết kinh doanh Iphone 6 Plus rồi ạ, chỉ còn Iphone 6 và Iphone 6s Plus thôi anh nhé. Anh có thể tham khảo xem sao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.482363,
      "id": "25613826",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi ios 11.2.6  Có thể hạ xuống ios 11.1 Dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.473981,
      "id": "25598209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 không có khuyến mãi à QTV",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em không có thông tin khuyến mãi cho sản phầm anh nhé, Mong anh thông cảm ạ, nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4738035,
      "id": "20441721",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ? ,Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại dòng iPhone 6 là dòng sản phẩm thấp hơn so với iPhone 6S chị nhé. Về thiết kế thì 2 sản phẩm này đều có chung thiết kế tuy nhiên về cấu hình thì sản phẩm iPhone 6S có cấu hình cho lại hiệu năng sử dụng cao hơn, camera đẹp hơn, màn hình hiển thì sắc nét hơn chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.473712,
      "id": "27428701",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi nếu may minh bi mat, thi minh lay 1 may khác tim bang cách nao vay qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn định vị điện thoại của bạn theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.465349,
      "id": "19503602",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ốp viền iphone 6 giờ muốn đổi sang vỏ ốp siricon có đc ko",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ đổi trả dành cho Phụ kiện Ốp lưng anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.450018,
      "id": "28812838",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua co dk giam gia ko a oi",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi hiện bên em có chương trình nhận mã giảm giá anh nhận mã giảm giá đi ạ, nếu may mắn anh nhận được mã giảm lên đến 3% nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.450018,
      "id": "25601553",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi co ban tra góp ko ban oi",
      "answer": "Chào anh !Dạ tối bên em có hỗ trợ trả góp nha anh nhưng anh nên ra Siêu thị trước 21h để mình kịp làm hồ sơ anh nha. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.420851,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi dùng apdter 2A sạc iphone 6 có ảnh hưởng j ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Anh vẫn có thể sử dụng adapter 2A để sạc cho sản phẩm vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.405718,
      "id": "22746221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi..iphone 6...ko lên ios11 đc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có thể lên được bản ios 11 nhưng nếu anh đang ở ios 10 thì anh nên cân nhắc ạ, vì lên ios 11 thì máy sẽ có pin yếu hơn và lag hơn vì ios 11 chưa thật sự tối ưu đến thời điểm hiện tại nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.388769,
      "id": "23855153",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua minh mua iphone 6 tren mang nghi ios 10 khi thanh toán tiền song dung máy lại là ios 11 vây la sao nhi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là đã đều được cập nhật lên iOS mới nhất là 11 , còn thông số trên web là của lô hàng đầu tiên bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.386976,
      "id": "24775240",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone lock ko cần sim thì có chơi game đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vẫn phải có sim ghép để kích hoạt máy thì mới có thể sử dụng được máy để chơi game nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.38415,
      "id": "26358865",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 dùng liên tục bằng 4G thì sử dụng đc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng 3G liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.370659,
      "id": "22615364",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trước 10% iphone 6 32g đc ko ạ...",
      "answer": "Chào anh Chính,Anh trả trước 10% được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.365193,
      "id": "20876521",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lúc có người gọi đến lúc có chuông lúc Ko có vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không dc thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.362481,
      "id": "31926945",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách sửa khi quay video mà máy ko bị rè đc ko mỗi lần e quay video là máy có kiểu âm như rít rít ko nghe tiếng gì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.353922,
      "id": "17782853",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e facetime 2 tiếng còn 53% thì có gọi là hao pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn , Pin của máy bạn như vậy là vẫn ổn định nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.346267,
      "id": "26283958",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt âm chụp âm thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.299404,
      "id": "31181884",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có dây cáp để sạc iPhone ko qtv",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo cáp sạc cho máy  ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.296764,
      "id": "18100901",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh sn 1999 co mua tra gop đc ko qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị chưa đủ tuổi mua góp chị nha , chị có thể nhờ người Thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.295657,
      "id": "27838724",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone 6 dính cloud thì mua main trên mạng về thay có đc ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.289702,
      "id": "28494720",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì iphone 6 sài có tốt ko qtv nó có bị lỗi j ko nếu sài lâu về sao thì máy có bị chậm ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6 có hiệu năng tương đối tốt và hoạt động ổn định bạn nhé Ngoài ra, theo một số thông tin phản hồi từ người dùng thì khi máy cập nhật lên ios 12 beta giúp cải thiện tốc độ khi sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.288561,
      "id": "27885046",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình đang dùng 5s còn bảo hành ,mình muốn đỗi sang iphone 6 có đc ko ??",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) , anh cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.288561,
      "id": "24527165",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e phần cạnh hơi bị cong xuống thì có sủa lại đc ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.283377,
      "id": "20735852",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV oi cho hoi.TGDD co thu samsung galaxy a7 2016 lai k vay?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Anh vui lòng cung cấp em rõ ngày tháng và giá khi anh mua để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.274672,
      "id": "19929478",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn oi cho mình hỏi bên mình còn iphon 6 32gb ko? Mình ở quảng ninh",
      "answer": "Chào chịSản phẩm này có hàng tại Quảng Ninh nha chị, không biết chị ở Khu vực nào tại Quảng Ninh.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.265043,
      "id": "25431769",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhặt đc cái đt iPhone 6... Có cách nào mở khóa đuợc vân tay ko nhĩ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không có cách nào cả vì iPhone bảo mật là rất tốt nhé bạn.Bạn nên tìm trả lại điện thoại cho người đánh rơi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.265043,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.259375,
      "id": "30443816",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV , có máy iPhone 6 16gb cũ ko ạ, mà nếu có cho mjk hỏi giá là bao ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì không có mẫu 16GB này anh nha, có mẫu Iphone 6 32GB thôi anh nhé, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.246438,
      "id": "26775491",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gr có màu đen k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.237191,
      "id": "28970801",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tẹo, muốn tắt âm khi chụp ảnh thì ấn ở chỗ nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Bạn lưu ý là 1 số máy xách tay thị trường Nhật, Hàn Quốc ... không tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.219565,
      "id": "27278998",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 xài ios 11 có mượt k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ không được mượt lắm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.219565,
      "id": "26854432",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g có chống nước không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.185051,
      "id": "27708834",
      "field_search": "question",
      "question": "Chủ nhựt tuần này e ra mua có đc phiếu mua hàng 500 ngàn ko qtv",
      "answer": "Xin chào anh. Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ được áp dụng đến ngày 30/6 hoặc có thể kết thúc sớm hơn anh nhé. Anh nên mua hàng càng sớm càng tốt ngay khi còn khuyến mãi anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.178042,
      "id": "18551768",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi là mình có mua iphone 5s ngày 6/5 bây giờ mình muốn đổi sang iphone 6 32G này có mất phí ko???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy mới, mua tại Thegioididong.com ngày 06/5/2017 và không có lỗi bên mình hỗ trợ bạn đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB có tính phí giữ máy 20% và bạn cần bù khoản chênh lệch bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.166446,
      "id": "25688374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là iphone 5s bh lên IOS 11 có đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 5S bạn không nên lên hệ điều hành iOS 11 vì trên hệ điều hành này máy chạy khá chậm và lag bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.166031,
      "id": "23198673",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy khi gọi online hay quay video màn hình tiếng lại rất nhỏ ke ca tang max am luong khởi động lại cùng vậy. Khi nghe gọi hay ghi âm vân binh thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.142294,
      "id": "23218351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi QTV iPhone 16GB mặt sau có chữ iPhone ko vậy",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Dạ rất tiếc bên em không có kinh doanh máy Iphone bản 16Gb nên kk thể hỗ trợ thông tin chính xác đến mình được anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.137055,
      "id": "25290822",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom nay tgdd con ban dt ko ad oi",
      "answer": "Chào anh, Hiện hệ thống siêu thị đóng cửa nghỉ Tết từ ngày 30 Tết (nhằm 15/02/2018 DL) và mở cửa phục vụ khách hàng ngày mùng 04 Tết (nhằm ngày 19/02/2018 DL) anh nha, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi và nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.122131,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.0846815,
      "id": "20081725",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ cần thực hiện lệnh *5005*7672*0# là đảm bảo biết đc iphone lock hay quốc tế phải ko Qtv,Chỉ cần thực hiện lệnh *5005*7672*0# là đảm bảo biết đc iphone lock hay quốc tế phải ko Qtv",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  khi anh  thực hiện lệnh như trên thì anh không kiểm tra được Iphone đó lock hay quốc tế anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.078653,
      "id": "23777833",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy đa nhiệm có tốt k QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chạy đa nhiệm ở mức khá chứ chưa được mạnh do RAM máy không lớn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.078653,
      "id": "20923895",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có raise to wake không vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì Tính năng Raise to Wake hỗ trợ trên iPhone 6s, 6s Plus, SE. Còn máy này thì rất tiếc là không hỗ trợ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}